成長就係當你想醉一晚既時候諗起聽日要返工

然後就去睡了